觀塘黃店【社區飯堂】全日賣廿蚊飯支援弱勢 聘請「淪落人」疫情下零收入不裁員

位於觀塘的觀潮浸信會內有一間「嗎哪餐廳」，中午供應20元碟頭飯給長者及學生，晚上派飯給露宿者，是幫助弱勢的社區飯堂。除了便宜飯餐，亦有供應以抵食見稱的中西套餐，靠這些收入幫補派飯支出。

嗎哪餐廳
觀塘翠屏道11號觀潮浸信會1樓

=========
全新副刊，推動知識文化多元。培養品味，立足香港放眼世界。不畏高牆，我們站在雞蛋一方。
《果籽》 栽種品味，一籽了然。
http：//

希望大家得閒經過觀塘去懲罰下

推

Pishhhhh

幫下手

呢啲一定要幫手啦

大大力懲罰佢地

好大份

好抵食

有冇餐牌睇下??

食過

有冇推介

黃店唔係同政見有關咩？ 依間叫善堂喎

老細開呢間餐廳就係想服務弱勢其他有能力人士佢照收原價

7月1 維園見

到時見

離觀塘工廠區有段距離 會唔會諗下做外賣外送

下星期就去，推

呢間幫好多露宿者

咁有表明立場?

哇屌好撚正

雖然係教會入面,但間餐廳歡迎所有人
去過好多次,食物好味,餐廳請既大部分都係年青人

放工去食

真係要去試下

正價都好似好平好大份

屌啊
星期六開唔開啊?
我都想識個老婆仔食餐飯

樓主pin this

Push

如果樓主無其他post可置頂, 請置頂我個VPN post, 等多點可保障自己, thx

push

呢間好食

開呀

pinned

㩒錯不推文

推 會同男友去食

唔洗同你男友慳

求你唔好推 做死我
本身已經少位

老細

佢哋嘅all day beakfast 世界級

ok 唔推

條片告急緊wo

咁就要試下啦

蘋果加lihkg出完,加埋近工商區,我諗唔使等位都幾難

驚老細要扯旗投降

佢大鑊了

食過幾次 真係好食同抵食
燒雞扒牛油果沙律餐個雞扒係極嫩！！
burger 好食薯條好脆
食得出所有野都好有心機整
學生價係物超所值 原價都好抵 又好坐 好似cafe咁

睇片都覺得位好坐

上年觀塘有狗發癲既時候
呢間潮語浸信入面既人的確幫過好多手足
亦都保護過手足

7.1 銅鑼灣見

wowww

請問黃係邊

有機會行果區我會去懲罰下

緊係要

佢地野食唔錯，上次去仲多人到排隊

有冇外賣自取？

應該有

善用app

嗎哪餐廳 Manna
立場: 黃店
地址: 觀塘翠屏道11號觀潮浸信會1樓
地圖:
電話: 65233217

和你Pay:

lm

藍屍點會咁好死開呢啲餐廳

其實唔洗咁撚平囉 當我地乞兒呀
你賣正常價錢整好食d好撚過

反觀果啲名牌，賺少幾個月就又炒又盛

食過 正

呢間啲嘢食好味夾大件
仲要咁有理念 一定要幫襯多啲

食過的可以去 google map 留下評語

都幾多本地/外地人會參考

(暫時只有3個評語/相片)

一般街客係食正價
一個餐$40+以上

藍屍開執左十世了

咁呢個幾銀

搞手求打個和

聽落好似好掂

大家得閒可以去下

支持

你正價買都係70有找

仲平過m記$2x餐
仲有咩藉口食m記？

平靚正

糕

計埋教會冇收租金, 佢個正價餐牌唔算平, 差唔多係一個正價餐補貼兩個長者/學生餐, 如果大部份人都係幫襯特價餐, 都幾難做到收支平衡

之前係咪係大埔

幫推

有冇得捐錢

所以有能力人士要多多幫襯

做唔住搬左去觀塘

睇片話有人放低張支票就走左

果時好似係約滿 講緊都兩年前了
不過真係好開心見到佢開翻聽日就去食

未試過行到去果頭買lunch
不過下星期會有第一次

直接捐佢老味

冇支票